小心今晚開始 “先拉人，送面罩，屈矇面”

唔好 12 點先走
d 鬼應該出緊黎到位置
可能係大廈入口附近逐個等人返去
是但拉幾件做畫面

依家差唔多要準備走

be water be safe

扮示威狗會叫人唔好走唔好除罩

一定係咁，或者行埋一邊傾下，或者叫大家轉場
拖到夠鐘就送面罩拉人

你地自己諗下

4個月都話 “最後一晚”
根本係冇最後一晚
大家留力，要安全

推

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

真係要走啦
唔好太準時12點
班狗心雄顛晒